死肥豬 講緊你呀！

唔行山嘅死肥豬 曾生

🐛

耍花槍就自己whatsapp傾啦

死撚返去facebook啦垃圾